港初步確診增至3宗 疑染疫夫婦住元州邨 妻僅低燒肺片冇花

可致命的武漢肺炎在香港的疫情未受控。據悉，本港今日（1日）再多3宗初步確診個案，其中明愛醫院的患者是76歲女性，深喉唾液測試呈初步陽性反應，其79歲丈夫也初步確診，正在明愛醫院留醫。據悉，女病人是糖尿病患者，需打胰島素針，昨天入院時低燒，肺部X光暫未發現肺炎迹象。據了解，她與丈夫居於長沙灣元州邨，丈夫因39°C高燒，同樣入住明愛醫院，有指他有肺炎迹象。

另一聯合醫院患者是71歲女病人，與多人染疫的北角福慧精舍佛堂有關，令本港累計確診個案可能增至97宗，其中與佛堂相關個案佔15宗。
此外，調景嶺都會駅超市Fusion今晨突然在門外貼出停業告示，一名46歲女收銀的70歲奶奶早於2月27日確診，女收銀當日起沒有上班，但至昨晚女收銀都確診；其奶奶曾到訪令多人確診的北角佛堂，二人同住將軍澳寶盈花園。

受控喇

星期一復工喇

復工

好想爆發

聽日仲復工？

利害

要緊跟習帝路線29打後全部0確診嘛緊係復工
呢3宗唔計

唔復工點爆發

宇宙大復工

「為左手足，我地一定要鸁！」

[真核彈，攬炒好唔好？] 立法會過半，就可以解散政府，唔洗分組點票

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

全部唔係喺屋企人惹返來嘅都係老人家

所以日本人當佢感冒算9數

乜嘢「唔好自己嚇自己」

廢老藍屍的未日

信得教既都係想, 遠離塵世既痛苦, 早登極樂者

求仁得仁

又多碟夫妻肺片